中國人神功護體，赤手空拳將「鋼筋水泥」撕碎

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？

手撕雞見得多，手撕橋真係第一次

泥膠黎？

仲衰過紙皮

毛主席護體

如果我係佢 唔敢仲企係橋到

鐵掌水上漂

根本中国功夫你真係學到絕學例如六脈神劍…係好撚勁

刀槍不入 扶清滅洋

(中國製)刀槍不入

佢個part望落唔似水泥
Decoration同橋主體 唔可以拎黎比啦 雖然decoeation咁易破壞都係on99

decoration同主體分開睇，分裂主義？

唔怪之得出面有個po話美中大戰推演美國會輸

求其搵條友都有如此神功，一統天下指日可待

咁梗係冇得比啦
但係咪decoration都唔應該似餅乾咁一抹就散
正常建築物邊有可能咁樣

你講呢句野 同我講個講野 有咩分別

國安法生效左架喇，樓主你今次大鑊喇

輕輕一推

唸起早幾年唔知清華定北大，有學生響宿舍表現一陽指，篤穿咗埲牆

大力金剛指

神功護體 天下無敵

條友好勁

神功護體係真..唔好笑...
有條友徒手爆榴槤, 金剛腿爆燈柱
比佢劈一下, 泰臣都即跛

真心犀利

推

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

咁輕力就撕得碎，但又可以保持完整咁耐，真係佩服左佢哋

好似蛋糕咁
想食

加太多沙，無用石屎

其實唔make sense
如果真係手都撕得爛
點解咁耐都未爛

朱古力黎

好深厚既內力

真係雀仔企都爛

大家知點解以前啲古人可以一掌打爆石啦

真豆腐渣 佢仲夠膽企上條橋

泥膠嚟
膠都廢時畀

抗日神劇手撕日本兵係真人真事

破壞公物

破壞公物，尋釁滋事
行政拘留，寫悔過書

其實係香港，假如將來係地鐵站你一腳踢穿地板，肯定係吿你毀壞公物，而唔係地鐵偷工減料

王重陽有內功都做唔撚到用手指係石頭寫字
佢就可以手撕水泥

繼手撕日本鬼子之後

係鷹爪功

唔可以俾分離主義萌芽將個中國人送監

埃落去就收得皮了

條橋有冇事，係佢自己控制嘅啫，佢唔繼續撕落去嘅話，應該ok嘅

因為嗰隻唔係普通嘅手

快啲打柒印仔啦

原來功夫片入面係真的

泥橋

死因：地心吸力

蛋糕來
仲可以食

少林絕學大力金剛指都唔識

削鐵如泥

順手告埋牛頓犯左國安法

係..我就係因為想學降龍十八掌所以加入咗丐幫

加藤鷹果小日本黎

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

佢單手可以打爆大壩

CLS

仲企到冇沖走個下好嘢

有無諗過係武林高手表演緊傳武?

根本係條橋黨性唔高

咪係，你估連登仔真係毒，所以無女友咩，因為入咗少林寺啊

幾時都話中國功夫勁 咁輕鬆就可以橋都拆埋

殘體字警告

之前個post話佢係洛克人

誇張到唔識分真假

用來嚇印度呀3嘅宣傳片

睇緊hunter x hunter

蕭峰？

快d叫佢去打印度

原來係怪腕流

蛋糕嚟咋話

人地起得好辛苦架

破壞交通設施
明顯係顛覆國家

雲石黎喎

大陸d finishing真係好流
有次公幹住酒店
係房唔小心仆街一半打落道牆到穿左
痴左張a4紙遮住第日走人

掌

驚西咩

Bloodshot 男主角

超級雞馬

厲害了，我的国。